一起身又好唔開心

好似夢到你
好掛住你
好愛你
好辛苦

your name?

係咪已經唔關心我了
自己一個人好驚

我都一樣。

永遠都一個人咁

Me too bro..
都唔知算係好夢定惡夢了… 係夢入面一齊返玩得好開心
一醒原來只係一場
起身仲要返工

不要再說了

I kown that feel

一醒翻又要重新接受自己戴左兩年帽仲要輸俾mk仔既事實，殘忍到呢